你知唔知唔割席咩意思？

2014左膠玩嘉年華運動因而沒落 仲未買到教訓？
道歉係MUST 真手足仲食得落蛋糕？ 仲係靈堂食蛋糕？ IG仲可以咁不知悔改同打卡？ 我連係屋企食餐飯都食得唔安落

唔割席 只限同路人

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？